# 요소수 정보 제공 
스터티용으로 만들어본 [요소수 정보 제공] 프로젝트

``````
- 공공 API 활용: https://www.data.go.kr/data/15095040/openapi.do
    - 우연히 공공 API 사이트 접속했다가 메인화면에 팝업 형태로 노출되어 있길래 보고 처음으로 작업을 시도해봄. 
    - 보다보니, 조회 정도만 하면 되는것이라 생각하여 자바스크립트로 구현하면 되겠다고 판단
    - Vue.js 으로 작업을 시도해봄. (vuetify 사용, axios 사용..)

    
- 카카오 지도 API 활용: https://apis.map.kakao.com/
    - 공공 API 에서 위/경도 정보를 내려주기에, 지도 API 를 활용해야한다고 판단.
    - 우선 관련 정보를 다 표현을 하였으나 다듬는것이 필요할것으로 생각이 됨.
``````